[Last Christmas]George Michael逝世一週年紀念靈堂

Last Christmas I gave you my heart

咁快就一年
尋晚平安夜先聽完佢首 "Last Christmas"

個撚個掛住講果條韓星

careless whisper

韓星

翻唱

西城秀樹嘅日本翻唱都正